havenshop ca夾單

做緊on sale,好似幾多件都係45cad直ship到香港
計法: 佢寫既hkd再x1.02(銀行手續費)+45cad除番人頭
3-4人去馬

email me link同whatsapp
scene030112@yahoo.com.hk

pish